一人一個救翻MacBook嘅方法

倒瀉咗成杯水落去 點撚算

攞去天才吧